警員7歲子 患創傷後遺症

調查：警員七歲子患焦慮 近九成發病個案涉社會事件

香港精神科醫學院推出情緒支援及治療計劃，在過去5個月的192宗求助個案中，發現近半求助者患上焦慮症，年紀最小的只有7歲，是警務人員的家屬，經學校社工轉介治療後，被診斷患上創傷後遺症。精神科醫學院副院長陳國齡醫生說，兒童及青少年患上抑鬱或焦慮症的原因，包括被欺凌或目擊不安事件，提醒家長如果發現小朋友有情緒行為問題，情況持續多於兩星期的話，就應該向精神科醫生求助。

院長吳文建說，近九成求助者的發病原因都是與近期社會事件有關，大部分都是透過新聞片段或社交媒體而接觸到不安事件，差不多全部求助者都表示，社交或工作生活受到影響，反映連串的社會事件對絕大部份市民的精神健康都有影響。

醫學院研究結果又發現，從事傳媒或物業管理等，因工作關係而接觸社會事件的人，患上精神健康問題明顯比其他群體多，近三成屬於有關群組的人，被診斷患上抑鬱或焦慮症狀。研究又發現，個人月入少於9000元或19歲以下的青少年，亦是另一個受嚴重影響的群組，約三分二的青少年出現抑鬱症狀，遠高於其他年齡層。

2020-01-03 15:32:38

見到老豆成個暴力大惡魔,中東恐佈份子咁既樣
幾多歲都搞到有心理病

唔係抵死

係抵撚死

害人終害己
可能係未來手足

精神有問題就捉佢入青山啦

有個咁嘅老豆，緊係有心理創傷啦

抵撚死，黑警你全家上上下下老豆老母老婆仔女都創傷壓力跳樓死丫

都唔一定既，老母都得啫

係咪老豆abuse 搞到咁？

入青山啦死畜仔

青山老豆生個青山仔

長子之死（ מַכַּת בְּכוֹרוֹת ）：所有黑警家庭的長子以及黑警一切頭生的牲畜死亡

似係老豆OT 老母...
仔目前犯.....

Yeah

抵啦屌你老母

關我撚事

可能做左黑警天使

叫個老豆拉埋個仔囉

喜聞樂見

完美識破分化撚驚世陰謀 根本就係好多鬼做衰嘢 唔好賴手足啦

黑警死全家從來不是夢
報應從來不是不報，只是時辰未到。

宜家d同學有比壓力d狗仔咩

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

大家快ｄ去簽
2020年雙普選聯署：

手足創傷後遺症你唔撚講？狗就借題發揮？你老味

我地半年以黎除左心靈傷害
總有身體傷害呀
收聲快啲死啦所有警甴冚家剷呀

死未

未死得

狗仔欺凌人就有份

我就係要呢啲

仲唔拎返開香檳慶祝啦喂張圖出黎？

抵撚死啦

有個叔叔爬左去媽媽上面,係咁撞佢

唔撚死都唔好報出黎
以為佢地跌樓死

老豆OT,老母3P,呀仔睇Psychotherapy

祝覺位同學武運昌隆
迫到D籃色狗仔跳樓

真係好慘 分分鐘比魔警老豆打到個病出黎 做黑警真係有報應 仲未計吸左咁多二噁英 賺完班短命狗都已經家破人亡了....mon po狗自己諗啦

日日係屋企都比老豆逼睇警察打示威者新聞
唔痴線都幾難

實係個老豆將出面既情緒帶返屋企
當自己個仔係暴徒咁對待
建議重刷

可能係黃嘅日日係屋企畀隻狗精神虐待

睇電視自己老豆亂打人
比我都有創傷後遺症
一陣佢打埋我點算lol

報應

More more

good

死左未

恭喜晒

7歲即係小三喎

可能老豆唔care

小學雞就係知道佢係狗仔應該更加唔忌諱咁玩佢

目擊老母3p

從來都未見過有公開報道

業報輪迴

大撚把手足都有PTSD佢唔講？
得狗仔係受害者？

無死咪益左佢

死撚左去囉

收哂錢抑鬱，如果係女仔就因為做藍絲天使

你個仔有問題，賴其他人欺凌？
唔好帶政治入學校，係你自己管教到個仔女心理出問題

閱。哦

香港警察有遺傳學被逼害妄想症。

小三未必個個知發生咩事
可能知自己老豆做殺人犯
日日對住個殺人犯先咁不安

慘
希望你下世重刷好運d

有咩創傷？

拍手掌

1.3 教育界愛丁堡
1.5 上水✅不反

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

狗仔有病關我哋乜事丫？

黑警死全家

可能係老豆返屋企再虐待佢

一定係家暴

抵死啦曱甴仔

屌咁渣？ 都未死全家，係要慘死呀

三萬警若蓮喪子

拍手

啲狗咁多ot咪使咁啲囉，報應嚟

罪在警甴
無一隻係無辜

唔好氹我開心

跳起Yeah

屌,條垃圾後生少少壓力都唔捱得

關我撚事咩, 黑警死鳩晒都唔關我事啦DLLM!

都未比人雞姦輪姦
又唔洗全裸檢查又唔係係海上出現
咪比面囉

自閉就自閉啦 又賴

so what?

我老豆係咁我都想死

。研究又發現，個人月入少於9000元或19歲以下的青少年，亦是另一個受嚴重影響的群組

關月入乜撚野事?

當然有心理創傷，作文寫我的爸爸，連老師都心理創傷

我的爸爸，是個強姦犯，殺人犯...希望家長日那天，老師看到我爸爸雄糾糾的英姿，會像少女看到偶像不停尖叫

PS.老師，爸爸問我幾時係家長日，爸爸很想再見妳一面...

會唔會去跳樓 又無可疑㗎唔割

太少

報應報係仔女身上

我仔間學校班狗仔女都俾人蝦到喊

7歲有心理病就好慘？
人地10歲比你老豆拉咗去坐監又點計？仲有可能生理同心理上ge打壓同欺凌呢，人地ge老豆老媽擔心咗幾耐？
你有事就唔該問下你老豆同佢班好同事，幾時先肯放過你

正廢青 少少野都捱唔到

鬼叫你老豆老母做狗

幾年前有個人發顛係屋企割左老豆老母個頭落黎 黎緊應該會再發生

死撚咗佢啦

你老豆係狗
你都係狗呀

未跳樓自殺都唔洗報比我聽

呢d心理創傷，好多重犯既家屬都會有！

拿拿聲去廚房拎把刀捅死自己黑警老豆, 即刻變英雄咩病都無哂

吊條骨頭喺露台，成家撲出去

玩捽角

真係恭喜晒

老豆/老母唔出現係警隊佢就唔會有事

陸陸續續皇天擊殺

捉去兒童之家啦
晚晚對住個滿手鮮血既老豆緊係人都癲

Thx for sharing

幾時死？

報應lo 做咁多衰野

抵撚死
一隻二隻快d跳樓死啦

好爽

死未？

個老豆係狗，唔開心係好正常

抵

歧視的境界 - 陶傑
2014-11-26
名采論壇
文明和野蠻之間，永遠無法妥協，也不可能溝通，這個世界，才有名正言順的歧視。加拿大、美國、英國，都有反歧視的法律，但是普京出席澳洲主辦的G20，就公開受到歧視，沒有人願意理睬，普京灰溜溜，提早退場，這就是對俄國的歧視。
朋友的兒子就讀英國一家寄宿學校。有一天，他班上一個俄國同學玩欖球時受了傷，去衛生室包紮。衛生室的兩個醫護士，對中學生一視同仁，很關懷呵護，一面包紮，聊天隨口問：你爸爸在俄國做哪個行業？小孩答：他做軍火生意。一室馬上靜下來。醫療依舊，但人人不再說話，臉色肅穆。
小孩感到氣氛不對，學校員工因為他父親，對他轉為冷淡。這就是歧視了。我告訴朋友的孩子：這樣的歧視，很好，是一種公義。當然，子女無辜，心裏不舒服，但他父親製造的軍火，在世上殘殺了幾多父母，造就幾多孤兒，遠遠超過「心裏不舒服」，一生無依而傷痛。讓這個孩子感到受歧視，他就會轉而怨恨他罪惡的父母。這樣的後果，也是一種公義。
人生的許多抉擇，是基於歧視而達成的。譬如，你選擇移民的國家，是白人為主流的加拿大、澳洲、美國，因為你堅信耶教文明衍生的自由、寬容、人權，對生命的尊嚴保障，比巴布亞新畿內亞和津巴布韋高等。你家中收藏的音樂CD，是海頓、貝多芬、蕭邦，而不是東南亞土著為香港旅行團晚膳時敲敲打打的竹子和幾根粗絃。身為中產階級家長的你，讓女兒學鋼琴，因為英國皇家音樂學院的證書，你為什麼不叫她學拉二胡、腰間繫一隻小紅鼓、咚咚鏘、咚哩𠾐咚鏘地跳紅綢舞呢？你不愛國呀？不，你歧視，對嗎？
首先要歧視的，就是嘴巴叫平等、行動卻暗中全都分等級的人；要歧視的，是口頭說愛國、反對「外國勢力」、暗中將子女財產移送美國的人；要歧視的，是一切虛假的道學家，以及他們未成年的子女。所以，這個世界不是歧視太多，而是遠遠不夠。
當然，歧視不必都在臉色上露出來，有時要，有時不但不要，還送上一張笑臉，目的是讓他繼續放縱蠢下去。像那家寄宿學校衛生室的一陣沈默，就讓這個孩子感受到，但他父親有錢，要賺他家的學費。火候境界，剛剛好。

係一群

爸爸OT 左咁多 交税又多啲
好似殘疾子女免税又多啲
話哂宜家係交税高峰期

先唔好講學校比人歧視
見住老豆由警變恐怖分子
老母日日帶唔同男人屋企 但又迫佢叫姐姐
係我都想死

屌你老母呢啲還息都未夠丫撚樣

加油 各位欺凌師

可唔可以入稟控告香港政府同埋黑警令到全香港人有創傷後遺症啊

好慘咩？佢地強姦謀殺嗰啲唔係人地仔女？

大家千其唔好
支持黃色經濟圈
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
紅日,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

比你老豆打傷,我就有後遺証喇,屌你老母

送上大灣區醫喇

死撚咗再報啦

開定香檳

多啲
唔該

死左先再拎出黎講好冇

鬼叫佢老豆欺凌人地子女

可能個老豆藍撚到想個仔早啲死

與警暴說不

唔少人都比屋企啲藍絲迫到就快痴線
更何況係狗仔狗女

係唔係真嫁
唔多呃我WoW

所以多行不義，吾係報落自己度咁簡單

父債子還

個仔梗係PTSD啦，日日睇著老豆返工打人講粗口，返屋企轉頭就黎錫你兩啖。
就精神分裂添

why not both

跳咗樓先講啦

唔好俾佢停

一日未死都唔當係報應

係咪家暴渣
d狗咁低eq
打自己小朋友唔出奇呀

警狗都可能未來會變好人幫返我地 唔好打佢哋

被強姦嘅手足都有創傷後遺症

是但啦 抵啦

見到老豆咁撚樣 唔驚先奇

認真， 要佢哋冇唒屋企人慘過佢死

狗仔只要一日未係手足都唔抵可憐

又唔好咁講, 知道自己係殺人犯強姦犯嘅仔女唔個人人都接受到

唔好留手

希望社會壓力整到佢自殺

抵喇

殺父

就係入黎等睇呢幅圖

老豆其實係深黃，只不過收order做野

抵撚死啦你全家都係狗呀

死不足惜

少少野都話創傷後遺，正一溫室小花，出埋食下tg捱下你老豆果碌狗棍先出黎吠啦

就嚟新年
祝黑狗闔家
長命百歲
百病纏身
要生不得
要死不能
恭喜恭喜

媽媽又晚晚帶啲唔知咩叔叔返屋企

睇親佢兩母女既相就好傷心

除左恭喜都唔知講咩好

可能係未來黑警

老豆係殺人犯

一個字好撚爽。

PTSD好慘架

快啲跳樓刷首抽啦

快d送佢去男童院 一陣痴起上黎殺左做狗既老豆老母就大件事

仔斬全家

正係睇目題就正皮咗先

父債子還，抵撚死

你叫老豆拉撚埋個仔囉

有個殺人犯老豆就算有無欺凌都有心理病啦

我就係要呢啲！

林鄭 黑警 冚家剷

父母做埋啲犯眾憎行業點會唔出事

快啲死啦

留得青山在，那怕有排醫

我就係要依d

肯定係個仔做藍絲天使喇
或者次次係老母拖住個爹哋都唔同樣
我都精神分裂喇

如果係真 抵撚死

絕對唔係同學欺凌佢而有ptsd
係見到老豆欺凌香港人而有ptsd
擔心自己被老豆欺凌

大灣区

有一天

哪里的农民欢迎我们香港警察
哪里孩子的同学把我们当神一样捧
哪里的水清猪肉便宜鸡好吃
老婆虽死了偶尔屌便宜鸡
邻居都是曾经出生入死的兄弟 虽然大多数已不在人世
上周经过看到住在大湾富人区的郑小姐
听说邓总江腫在监狱里腫了
人世间唏嘘 没想到香港人还真的胜利了
也没想到自己骨头会断的这么彻底

人生已完

Mexican Joker

快d 跳樓
我撐你

辭職咪冇事

你選擇殘殺所有香港人，亦有很多人死了，你有卻步過嗎？

狗要受害，要受更多災害

當有手足被你班黑警強姦殺害，當有手足俾你班黑警射盲眼睛，當有手足俾你班黑警包庇嘅鄉黑斬斷對腳。你同我講個仔被人欺凌好可憐？你還息都唔撚夠啊死黑警

不是口號。

決不可以淪為口號。

所有手足必須要作記認，並一同共享無酵餅

唔緊要啦 會死全家

抵撚死

自作孽

之前8月已經有心理醫生講
開學一定大把狗仔出事

黑警有錢就話可以埋沒自己良心姐
班狗仔見住老狗打人打成咁
你諗佢地會唔會痴線

抵啦

快撚啲死多啲 一批批咁死 ，成車車去扔海。 每日當街猝死5隻狗

七歲差唔多啦 一定會朝思暮想上世做錯咩 點解老豆係咁既渣滓

仲未跳樓死呀？快啲學張華峰個女啦。

係屋企一跳落黎，你老豆就快返屋企架啦。

嘻嘻

基因廢 > 人廢

跳樓囉，死因無可疑，發現遺書

有幾咁大件事要報埋新聞呀？

小學雞手足做得好

黑警終於都有今日

類似個案唔夠多，仲要多啲

成功在望

留意返 篇文只係講最細果個係狗仔 其他好多未必係

不過狗仔真係抵撚死 希望佢一世生活不能自理

話撚知你跳樓死啦 快d趁地淋

禍必及妻兒

掟佢落街咪冇事囉

老豆平時返工都唔知殺過幾多人啦

媽媽嗌得咁大聲 一定好痛

打完人地個仔
報返落自己個仔度好正路丫

見到topic，內文都唔睇，即刻正皮

WFC

好！

好波

見到老豆打人好難唔病

爽！！！！！！！

死全家

真係好幸福 有機會患創傷後遺症
黑衣人就慘了 被跳樓被浮屍 連患精神病既機會都冇埋 永遠留係2019年

唔抵可憐喎

所以圍狗宿先係正途

放學返到屋企見到老母一前一後咁比人屌緊都咪話無心理陰影p

黑警死全家唔係口號

犬隻邏輯: 其他人嘅仔女就唔係仔女

入青山啦屌！

好事

你黑警老豆就係殺人犯, 強姦犯, 香港的罪人
你一生一世都係賤人的仔

入post就係為咗睇呢張圖

唔估個老豆幾時會咁打自己，驚到患創傷後遺症

我識好多手足老豆係狗或者藍屍

冇示威個老豆咪又係心理變態
情況一樣

幾時死

識玩嘅係佢崩潰嘅時候向佢伸手
佢就會捉實你呢條救命稻草
你可以拉佢做手足 等黑警家嘈好閉
亦可以同佢玩 但每次都玩鳩佢

係咪成日係電視見到老豆亂咁打人
係屋企見到唔係老豆既男人入老母房呀

可能係未來毅進狗添

叔叔你係邊個啊

是撚但啦 都死全家架啦

幾百萬香港人叫狗賊死全家 , 你估個天聽唔聽到呀啦 ?

如果GENERAL黎講 真唔希望小朋友細細個就有唔愉快嘅經歷 畢竟影響一世人... 第時做下好事幫下人, 總好過第時有機會多隻狗咬我地啲仔女...

不過... 佢老豆係狗... 都係佢老豆累成咁... 創傷都係因為佢老豆...
咁就無計... 佢唯有當係自己黑仔生錯地方啦... 無得同情 ...

哈哈哈！佢地既創傷就係我既快樂！

有咁嘅老豆 唔病先奇

事件冇可疑

快啲死啦，屌你老尾，死全家

係咪隻狗家暴個仔啊，真係人渣黎，打人地d仔女都唔夠仲要打埋自己果個

迫出來的手足不是真手足。
出於逆反心態，恐嚇和排擠只會令他更擁抱那一套藍的行事方式。
如果濫捕同TG令好多人藍轉黃，欺凌更加會搞到轉唔到；呢個唔係店舖，係有獨立意志的個人。

其他同學仔要加油...
我要見到多D 曱甴子女自殺

呢D就叫做報應

係咪有人心理變態到見到細路後生就扯火
打唔到示威者就返去打仔

叫你阿爸收手啦

呢篇報導既heading 好差 明明內容入面受精神健康問題人士咁多種 係都要淨係攞狗仔做新聞heading
一係偏頗到誤導（標題黨）
一係引戰狗

我真係恭喜你

有閪創傷 返學啲老師見到佢都驚
功課都唔使交

你個仔癲咗關我撚事?

2020第一單喜事

番屋企打仔發漏，無計。

都未死全家

垃圾後代

克警死全家開始有威力了

笑死

老豆日日當自己係犯咁審同打，返學係唯一可以逃避老豆既地方，點知因為老豆周街姦淫擄掠連學校呢個避難所都無埋，狗仔真慘快D跳樓死

嘴角唔小心上揚
我係咪心地差咗

換個個老豆算啦
怨自己老母冇眼光

現
眼
報